McGregor而家連Jake Paul都唔夠打

唔好搵條垃圾jake Paul 比啦

On9

做馬

ko conor 嗰個係dustin 喎，你on9?

曹星如同佢打mma例都贏佢啦
過氣廢老

有無對dustin replay?

真